仆街死中共

屌你老母，雖然我係P牌但都忍唔撚住屌
你老母連登咁撚多post係咁話要humble 又話要認錯，唔緊要即管入去睇下，一打開入去睇你老味，成篇論文咁撚樣長撚到仲要文筆幾好，大家明啦 所以依家滲透係極高。少d思想都唔撚掂。 好心你地班3毛就咪撚咁折墮
香港人我地係無路可退，中共都係
依家連特務警察都玩撚埋，係人都知老解一早係入面
你老味mon po狗，你呀中二噁英劇毒，呢一世警隊永無翻身之日呀走狗

最後
光復香港，時代革命